[
  {
    "question": "Komponen komputer yang bertugas untuk melakukan perhitungan dan menjalankan instruksi program adalah",
    "options": ["GPU", "CPU", "RAM", "SSD"],
    "answer": "CPU"
},
{
    "question":"Apa fungsi RAM dalam komputer?",
    "options": ["Untuk menyimpan data secara permanen",
    "Untuk membaca data",
    "Untuk menyimpan data sementara saat komputer berjalan",
    "Untuk menjalankan program"],
    "answer": "Untuk menyimpan data sementara saat komputer berjalan"
},
{
    "question": "Apa kepanjangan dari RAM dalam komponen komputer?",
    "options": ["Random Access Memory", 
    "Rumah Anak Mantu", 
    "Ra Arep Mangan", 
    "Request Access Memoli"],
    "answer": "Random Access Memory"
},
{
    "question":"Apa fungsi dari Hard Disk Drive (HDD)",
    "options": ["Memproses data grafis",
    "Menyediakan daya untuk komputer",
    "Menjalankan sistem operasi",
    "Menyimpan data secara permanen"],
    "answer": "Menyimpan data secara permanen"
},
{
    "question": "Komponen yang digunakan untuk menampilkan output visual",
    "options": ["GPU", "CPU", "RAM", "SSD"],
    "answer": "GPU (Graphics Processing Unit) bertugas untuk menampilkan output visual dari komputer ke monitor"
},
{
    "question":"Apa perbedaan utama antara SSD dan HDD?",
    "options": ["SSD lebih lambat dan lebih murah",
    "HDD lebih cepat dan lebih tahan lama",
    "HDD lebih cepat dan lebih mahal",
    "SSD lebih cepat dan lebih tahan lama"],
    "answer": "SSD lebih cepat dan lebih tahan lama"
},
{
    "question": "Apa kepanjangan dari RAID dalam teknologi?",
    "options": ["Random Access In Dream", 
    "Require Asset In Door", 
    "Redundant Array of Independent Disks", 
    "Rukun Agama Islam Deh"],
    "answer": "Redundant Array of Independent Disks"
},
{
    "question": "Apa kepanjangan dari ROM dalam komponen komputer?",
    "options": ["Random Only Memory", 
    "Read Only Memory", 
    "Rusdi Ora Mangan", 
    "Request Oll Memori"],
    "answer": "Read Only Memory"
},
{
    "question": "Ram diukur dalam satuan?",
    "options": ["Terabyte", "Gigachad", "Gigabyte", "Kilobyte"],
    "answer": "Gigabyte"
},
{
    "question": "Komponen utama dalam prosesor adalah",
    "options": ["Core dan Inti", 
    "Thread dan Instagram", 
    "Inti dan Instagram", 
    "Core dan Thread"],
    "answer": "Core dan Thread"
}


]
  